林鄭：不能合理化暴力行為 讚警方表現勇氣及克制

【星島日報報道】行政長官林鄭月娥出席港交所「亞洲金融貿易未來」研討會開幕禮致辭時表示，本港經濟受中美貿易糾紛及社會事件的內外壓力，今年頭9個月，出入口分別較去年同期，錄得4.6%及6.5%的跌幅。她又重申，不能合理化暴力行為，目前首要是停止暴力及盡快恢復社會秩序，又讚揚警方表現出勇氣及克制，與其他政府部門一同以達致停止暴力為目標。
林鄭月娥說，持續暴力事件，令本港10月上半月的訪港客量按年減少一半，8月零售表現，亦較早前下跌25%，強調目前首要是支持警方遏止暴力，當社會平靜下來時，政府會加緊處理深層次矛盾問題，尋求方法，解決導致過去4個月廣泛示威活動的問題。因此她會直接與社會直接對話。
她又說，在剛發表的施政報告提出房屋及土地供應的措施，亦是香港目前面對的兩大挑戰，她希望社會可以回復長期的和諧和包容。
另外，她指香港金融體系仍然穩定，有廣泛國際聯繫，並獲中央支持，本港會繼續運用獨特優勢，在粵港澳大灣區規劃及一帶一路，尋找發展機遇。

根本係宜家係黑警政府
林病不停擦黑警鞋

香港警察 知法犯法
休班警 全港最大犯罪集團